係細妹個dropbox到搵到呢D相.........

仲有好多唔敢貼
應唔應該同老母講

佢拎住部自拍神器
擺明大陸喱

樓主好明顯假膠
港女攞iPhone 黎自拍la
此post 已完

有撚嘅

假

鳩吹啦，呢啲相係tumblr 睇過不下數十次

你貼曬出來先同老母講啦

嘩 好醒

樓豬幾時肯找數呀

屌你老母你係咪男人來架唔找數

找數先啦樓主

捐錢找數啦

receipt呢？

睇個勢似ptgf / 賣相
就算唔係都似淫底
對佢將來都未必係好事
不如你同佢傾下了解下
你個身份大過佢但又未去到長輩同佢傾可能會受落啲
唔好一黎就彈到老母咁嚴重
老一輩一講呢啲野就淨係識屌

屌唔記得睇完留言先覆
自吞一打

屌你笑到我噴飯

再唔找數就噴屎

找數先啦撚樣